王祖藍聯合93明星向武漢捐贈20救護車

醫護人員日以繼夜在全國各地對抗新冠肺炎疫情，醫療裝備出現短缺，但不少醫護人員仍堅守崗位，拼命為民服務。因此明星們紛紛通過各種渠道和人脈，在全世界各地購買醫療防護物資。

近日93位愛心明星，包括王祖藍李亞男夫婦、黃曉明楊穎夫婦、張柏芝、李冰冰、秦嵐、陳偉霆、魏大勛、姚晨、胡彥斌、張雨綺等，聯合中華思源工程扶貧基金會（以下簡稱：思源工程）再向雷神山醫院、火神山醫院交付14輛負壓救護車，累計交付20輛（每家各10輛）並投入使用，助力醫院開展新冠肺炎患者救治等工作。

圖片來源：文匯報

加快運送屍體火化

香港呢？

唔上埋去救人？

香港就 豆零都唔損，正垃圾

唔見你捐口罩比香港，你老味臭西

捐屍袋啦好緊湊呀

邊個揸車？

聽講佢億億聲身家好勁咁喎

中國唔係好強大㗎咩
公營機構洗乜你捐?
賄賂定洗黑錢?

梗係啦
香港佢都揾唔得多錢

應該捐黑箱車

比保護費咋

你老味買樓炒樓就識番香港

傻下傻下咁，蝗國無車咩？
屌你老母，捐車不如上去救急扶危仲好啦，王祖藍

救援車可以隨時俾平民去捐？做show都用下腦啦

個閪樣越嚟越似成龍

屌你老母，當香港醫護死

華人地區好撚多奶共偽人

捐架救護車原來有用？架救護車識自己運作？

人地香港用Benz，佢地用國產車，咁點救人呀。

人地係大陸捐可以利益輸送+扣稅 唔洗自己比錢 明利雙收 根本意不在捐
你班友叫人捐比香港就真係跌錢 點同

個樣整到好膠

咁撚愛國, 原本唔會親身上去幫手, 笑撚死人咩

嘔心